彭于晏愛鹹魚飯

彭于晏愛鹹魚飯
鹹魚飯D鹹魚硬
彭于晏煮鹹魚硬
鹹魚硬過彭于晏

跟我讀一次

彭于硬

我又硬